如果唔入紙直接去遊行會點？

入紙申請，警方先會有機會批反對通知書
如果唔入紙，市民自發行使公民權利
又有無犯法？
有無法律巴打知道？

無主辦單位，無申請人

支持各區瘋狂遊行集會

市民自發性遊行又有無犯法

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13